民建聯前幹事鄺星宇認揮刀傷人三罪 判監 12 個月

//裁判官今日就案件判刑，就第一項控罪襲擊致造成身體傷害罪，判囚 2 個月；第二項控罪傷人罪則判囚11個月，兩項控罪其中一個月同期執行，合共判囚 12 個月，至於第三項控罪管有第 I 部毒藥，則罰款1000元。//

係咪露J果條撚樣？

帶偉哥嗰位

十二個月

吉親何妖粒lin又判左幾多？

condom

入去坐個菊花大滿足